<Document>
  Если вас подозревают в том, что вы несовершеннолетний, администрация сервера может устроить проверку вашего возраста. Эта проверка может включать временный запрет на доступ к серверу до тех пор, пока мы не будем уверены в вашем возрасте.


0. Не будь мудаком
Не будь мудаком. Помните о золотом правиле морали и концепции сервера. Данное правило создано прямо с целью обезопасить сервер от тех людей, которые намеренным образом портят игру. Это правило субъективно и может использоваться лишь в редких случаях, если игрока заблокировали по этому правилу он всегда может подать апелляцию.


1. Гриф
Гриф воспрещён, как и любое намеренное вредительство серверу, станции, всяческим локациям и игре других игроков без явной на то причины.

Под грифом подразумевается умышленное создание тяжелых для ролевой игры ситуаций без необходимой для этого цели, в том числе массовые убийства, вывод из строя атмосферного отдела или генератора гравитации станции, использование бомб, уничтожение АПЦ в большом количестве и так далее.

2. Игра на Победу (Power Gaming/PG)
Специфичный отыгрыш персонажа, направленный на выполнение невозможных действий, которые персонаж не смог бы выполнить ни при каких обстоятельствах. Также ваш персонаж не должен обладать какими-либо неразумными преимуществами. Мы не запрещаем геройствовать, од4нако у вас должна быть достаточная мотивация на это, например, если от ситуации зависит ваша жизнь или целая станция.

3. Мета-Игра
Использование какой-либо информации в раунде, полученной будучи игроком (OOC, Личные Сообщения, голосовые каналы и т.п.) - наказуемо.

4. Валидхант
Целенаправленная охота за антагонистами без какой-либо на то причины или обстоятельств запрещена.


5. Правила отыгрыша
Память ваших персонажей сохраняется, однако запрещено переносить грызню между персонажами из раунда в раунд. Все конфликты между персонажами начинаются и заканчиваются на протяжении раунда. Постарайтесь быть за своих персонажей дружелюбными и подходите к конфликтам ответственно!
Метахейт - открытая ненависть к игроку и намеренная порча тому игры без каких-либо причин тяжко наказуема.


6. EORG
EORG - бойня после окончания раунда. Запрещена за исключением работы антагониста.

7.OOC правила
Не снимайте предметы с SSD-персонажей и не взаимодействуйте с ними. За исключением случаев, когда это крайне необходимо. Только после того, как игрок был отключен в течение 20 минут, его можно поместить в крио и получить его ценные предметы.

8.Т.Ж - Обход выданных на сервере блокировок какими-либо средствами запрещается.
Не разрешено использовать читы, стороннее ПО, а также иные программы, дающие преимущество в игре; в том числе запрещается использование багов и технических ошибок.

9. Правила ролевой игры
Соблюдайте Стандарты Отыгрыша. В первую очередь на нашем проекте вы играете своего персонажа. Если качество вашей игры иногда падает в связи с событиями на станции, то это простительно. В конце концов, имейте уважение к другим.



10. Ответственная игра на антагонисте
Получив роль антагониста, вы обязаны подходить к игре в раунде ответственно, так как ваши действия сказываются на темпе идущего раунда. Если вы становитесь Антагонистом в раунде, вы должны играть Антагониста. Если вы желаете покинуть раунд - напишите администрации. 
 
11. ERP
ERP (Erotic Role Play) - разрешён.

Если вы встретите персонажей, которые занимаются ERP публично, вы можете спросить разрешения присоединиться к ним. Если вам отказали – можете уйти. В целом, дозволяется осуждение в IC, как проявление характера вашего персонажа. Публичное совокупление может быть прекращено в случае обладания серьёзной для того причиной например нападения ядерных оперативников на станции, никому бы не хотелось видеть как когда они занимаются защитой станции двух голубков где-то в дормах. Всегда помните, что здравый смысл помогает избегать многих нарушений правил.

Изнасилование кого-либо с помощью эмоций или непристойных глаголов без ООС согласия или "Non-Con Yes" является нарушением данного правила и наказуемо, вплоть до блокировки.

Контент с участием несовершеннолетних на этом сервере запрещен. Нельзя играть персонажами моложе 18 лет, и точка. Даже не поднимайте эту тему, на этом сервере это не приветствуется.
Все [Разумные мобы], (управляемые игроком), могут быть использованы для ERP-сцен. А также [неразумные мобы], если они НЕ полностью напоминают настоящих анималов.

12. Правила Общения
Официальный язык общения сервера - русский. Во время общения пишите грамотно, соблюдая нормы русского языка. Уважительно относитесь к другим участникам сервера, все конфликты рекомендуется решать между собой, а не в OOC-чате. Обсуждение каких-либо остросоциальных, политических, религиозных и прочих тем запрещается в OOC-чате.


Так же если нужны более детальные подробности то посмотрите в нашем дискорд чате.
Правила продолжают обновляется и они не совершенные в случае каких-либо вопросов спросите у администрации.
</Document>
